是日靚午餐 鹽酥雞扒鹵蛋肉燥飯

雞扒即叫即炸
皮脆有肉汁
連凍飲35蚊,抵

一睇就知好脆

超脆

影到好似d poster

I瘋以鏡頭黎講真係無撚敵

一睇就知肉燥太甜、雞扒唔夠咸唔夠香口

肉燥唔太甜,但係雞扒真係唔夠香
要用肉燥撈埋食先岩岩好

可唔可以講我食一件雞排

唔可以

有冇得多飯

雞排好似唔夠味

係邊到食？

好多,我食唔哂

邊度？

駿業街熟食市場

有無雞汁 雞皮好無味

二樓呢間係幾抵以前成日食宜家轉左公就無得食了

官塘返工多野食到飛起

有肉汁